{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045187",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 모나코펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 ご予約された人数に追加人数が発生すると、ペンションに予めご連絡いただき、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。 もしペットがいる場合、ペンションによって入室を拒否することがありますし、この場合も払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間を守ってください。 客室や施設をご利用の際は、毀損や紛失に注意を払い、その場合は損害賠償の責任を負うことがあります。 安全と火災予防のために魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具は客室への持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えるような娯楽の分かち合いはご遠慮ください。 いくつかの客室にはメゾネットタイプがあり、冬には屋外テラスバーベキュー場でバーベキューを楽しめます。 バーベキューの利用料は基本2人基準で20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。 駐車も可能で、周辺の観光地としては大川海水浴場、保寧マッドフェスティバル、冬のスケート場、ジップトラック、スカイバイク、大川港、レールバイク、石炭博物館、開花芸術公園、冷風浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "ご予約された人数に追加人数が発生すると、予めペンションにご連絡いただき、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、ペンションによって入室を拒否することがありますし、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用について注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や施設をご利用の際は、毀損や紛失に注意を払い、その場合は損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "直火での調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "安全と火災予防のために魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具は客室への持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽の分かち合いはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料は基本2人基準で20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては大川海水浴場、保寧マッドフェスティバル、冬のスケート場、ジップトラック、スカイバイク、大川港、レールバイク、石炭博物館、開花芸術公園、冷風浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 594
    }
}